[救教]蜘蛛俠是如何煉成？

話說啱啱係誠品行左個圈
因為開左門一陣好少人 所以好好行
點知行行下見到半空有粒野係半空
行近啲發現係隻蜘蛛仔由天花板吊落黎
佢咁吊係到過多幾個字都應該冇命
所以我不如捉佢返屋企陪我過冬
想問有冇巴絲知點餵大佢
同埋想改個霸氣名比佢 有冇建議
利申:兒時偶像係蜘蛛俠

amazing spiderman

有冇人知係咩品種 佢係咁跳

不慚係高登仔

跳蛛？

上網搵左圖 係佢啦

跳左上我到 點搞

點運返屋企

同佢返屋企啦

巴打咁早行誠品，佢鐘意左你身上陣小清新味
當左你係爸爸

買枝野飲，飲哂啲野放佢落去得唔得？

巴打 放入口到運佢返屋企先

我已經決定要好好照顧佢
佢既住屋問題當然要親力親為
咁好彩我又真係有工具係手
材料係誠品雜誌一本
作為汽車維修員既我
有工具係手都係好正常嘅事

等我咬你一下

你個名
想拉我入伍？

俾條丁丁佢咬 就可以噴蜘蛛線

咁大風
會唔會吹走左
買個細樽仔入左佢先啦

好驚蜘蛛 但咁影覺得好得意
留名

最危原來唔係大風
最危係隔離好多麻雀

其實係跳蚤(9up)

如果佢大隻少少就好
太近對唔到焦

基本四面牆輕鬆搞掂
睇佢幾開心

快啲比佢咬 變做Spiderman

我放佢上手佢都唔肯咬我
可能我冇潛質

加埋城牆帶佢走
未咁快會返屋企 唔想佢餓死
餵食問題點算

好可愛

佢幾耐冇野食會死 我螞蟻都搵唔到隻

有冇人幫幫手
我仲未搵到野食比佢

1

2

3

4

5

6

7

8

比水佢飲

9

射d精落去 等佢吸收蛋白質😳

餵佢飲你啲精再俾手腕佢咬
咁你隻手就識射精

我仲以為我會成功十連
有呀我頭先比左幾滴佢 佢即刻狗衝去飲
但我唔知佢可以幾耐唔食野

痴撚線

切自己小小內比佢食住先啦 反正你又有工具

肉

返到家就放左佢

佢識自己搵野食...幫你家食小昆蟲

我驚有日會見到佢條屍係垃圾桶

呢隻好廢 好好嘥左個首抽

唔想斬掉重練